1q題 有乜嘢食物係唔誠實

雪芳蛋糕

說謊蛋糕

秒

咁就完咗！？